抽到自動波私家車快期 有無人介紹好師傅

黎緊考九龍及新界，原本個個成日黑面遲到早走
想換個個，17號就考好急下

搵邊到抽 我都想抽

你留tg 我俾你

你留tg 可以share我果個比你

🙏🏻

🙏🏻🙏🏻
我都想要，麻煩你

🙏🏼

廢牌洗撚cfu
求其搵架坐上去兩個鐘都無師自通啦
易過踩單車

無師傅借車俾你，邊撚度搵架車合法揸先？

🙌🏽🙌🏽

麻煩哂Ching

多謝你先

我都想要